求搵一首動畫歌

係啲好舊既動畫OP黎
剩係記得有一幕女主角對住塊鏡望住自己 (但入面個靈魂好似係男主角黎??)

夢幻遊戲？

係依首啦